［預測］黑警會轉向黃店落手

再晏啲黑警見到無勇武出黎
會轉向黃店用限聚令charge
各位手足睇路
盡量分散支持黃店

希望我估錯

推